___________
1. ОПИСАНИЕ
-----------

Апплет запуска сервисов для cinnamon.

--------------
2. ЗАВИСИМОСТИ
--------------

*. **gksu** - используется для запуска сервисов от root`а

------------
3. НАСТРОЙКА
____________

В файле applet.js идёт инициализация меню. По аналогии можно настроить 
свои сервисы

--------
4. Планы
--------

Как будет время, обязательно сделаю админку
